# Le Sorceleur
 Le village de Dorian est, depuis quelques jours, victime d'attaque d'une bête inconnue et un mort est déjà à déplorer. Heureusement un sorceleur escortant un convoi est arrivé ce matin et a accepté le contrat."

Et pour vendre un peu plus cette murder, je vous laisse quelques commentaires plus ou moins vrais:
"La meilleure murder jamais écrite" - Antoine Roche (Darchtac)
"Je ne jouerais à [cette murder], j'ai beaucoup mieux a faire" - Andrzej Sapkowski
"Dire que cette muder est mauvaise reviendrais a mentir" - Kanye West 